繼 嘉士伯 同 生力啤後 藍妹 都棄暗投明

轉載：

嘉士伯過檔，藍妹過檔，生力啤過檔

啤酒廣告就好誠實嘅，CCTVB一個啤酒廣告都無，即係證明無後生會睇，跟住落嚟就係要教班師奶轉睇viutv同netflix，同派留言多謝藍妹

❤️ Blue Girl 藍妹 ❤️

感謝 貴公司與TVB割蓆、在其他電視台投放廣告，以及使用viu藝人宣傳產品，本人承諾日後將會購買藍妹及其他捷成的啤酒，以作答謝❤️

💚 捷成啤酒包括：藍妹、Beck's、Corona、Hoegaarden、Stella、百威、森堡、盧雲堡、三得利等

[執柒咗佢啦] 張曦雯又無人要，張秀文都無人要

Asahi邊度賣廣告